遇到啲怕人咳既仆街就好玩啦

今日搭西鐵 閪人多就緊
撞正我咳又撞到閪人真係算你唔好彩
有條仆街企正我隔離開大個喇叭打機
我好大力咳左兩聲(無向住佢同我有戴口罩)
佢即刻行開左少少
原來佢驚咳 今次好玩啦
我咳完 佢無反應閂細聲啲
我再咳
佢今次直情用手勃 覺得有菌果隻勃
都係無閂細聲
之後我就望住佢 佢又望住我
之後先施施然收埋部電話
到我落車佢都無攞電話出黎
對付啲仆街真係要仆街過佢至得#

樓主做乜鳩
幾時咳代表叫人較細聲？ 你當佢係電話set左聲控？

屌連登真係好多小學雞

佢怕咳係佢既事 佢電話game聲成車都聽到

電話game聲勁大嘈到人就唔小學雞

戇鳩得過你整肥婆icon

直接叫人熄細聲啲囉 你咳都會影響埋其他人

有戴口罩都影響 不如規定病人唔好出街

威得過你整肥婆icon

樓主係咪以為自己好威？

我估樓主搭小巴想落車 都係咳兩聲比司機聽

肥婆呢獲我撐你啦

死賤閪 咁鍾意咳我祝你咳成世

你咳就唔係成車聽到?
ON9仔

中肯

開post之前你係咪覺得自己戴左口罩就冇位比人入 全部啱晒？

好想cap廣告 係周柏豪個poster 寫住 自大